點解電腦會stack overflow,人腦唔會？

2^10000000 bit

因為一般人得好少stack，但係一overflow嗰陣唔會throw而係求其掉走之前嘅嘢，所以stack overflow係發生咗，只係你唔知咁解